乃木坂46討論區#399：新曲「Route 246」ANN初披露

祝各位DSE手足好運!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#398：元member 斉藤優里生日快樂

lm

Lm

夜闌人靜 _ _ _

仲5訓

7月22日 大致天晴，但有一兩陣驟雨。日間天氣酷熱，市區最高氣溫約33度，新界再高一兩度。吹輕微至和緩東南風。

7點已過

LM

「ChargeSPOT」× #乃木坂46

「乃木CHARGEキャンペーン」スタート

■ChargeSPOTとは
モバイルバッテリーシェアリング「ChargeSPOT」。レンタル方法はアプリでバッテリースタンドのQRコードをスキャンするだけの簡単操作。2018年4月のローンチからわずか1年で日本全国47都道府県に広がり、グローバルでも香港、タイ、台湾とエリアを拡大中です。

我愛羅思

早安

巴打打算點？

音音

會考時代老Seafood唔識計，其實係5大啲定1大啲

1最細

個分越高咪越高倒返嚟計應該都好多年前

點解會一左

邊度有得檢查智力

唔係仲有個u咩

啱呀，巴打。 DSE畢咗業3年， 依家拎張High Dip都儲到下錢

人生咁多野要經歷

我加埋好似8分都冇

咁你實多選擇過我

柴寶留名

上面位巴打唔緊要啦 睇乃忘記憂愁
路唔止一條嘅 最緊要啱自己

最緊要做自己中意既野姐

真
鐘意做先會有動力
有動力就會做得好

巴打 係個邊生活？
打工仔唔係慘過香港咩

RAP

Chargespot nogicharge 尿袋 ¥2500

尿袋保護袋 ¥4500

Chargespot即係平時七仔見到借尿袋果部野，所以話之後香港 台灣 泰國可能都推出

中咗乃毒
好想去日本

利申：未去過日本

一期得返松G

冇咩事我推 禾的小小櫻

個膠套貴過尿袋 知唔知容量係幾大？

正常果隻5000mAh

電気ショックもなかなかの電圧の強さで
収録終わるまで片手がピリピリしてましたが

ああいうの体験してみたかったので
実は嬉しかったです。笑

怜奈仲講緊喺上星期個解迷節目俾電電親
諗起澤部佑觸電個反應笑死我

香港週街都有啦

白媽

新飯留名

廿四孝爸爸

訂黎睇彈彈波

睇番原來係尿袋殼黎尿袋本體都係要你租番平時果隻

屌啦 on99得個殼

簽個名貴d

大雄好像啲tb

可能仲齊過d飯

Gaylo

此地無銀

禾白啊

花花老婆

最愛七仔

巧性感

有無link

頭po有

5** 7分
1 1分

我當年中文係5,3,3,2 最後都係3

你5星係綜合？btw我地分卷d成績互補左

傻蘋果

微博送美心月餅給她吃未

通識卷先on9,我高中三年測驗考試連埋mock卷先合格過1次，考出嚟咪又係3

已經把肉捧給她吃

呢個predict 調轉晒

班迷七手足同咗屋企講去讀藥劑未牙

佢老豆好有生意頭腦同pr

深川麻衣 総務省「マイナポイント事業」CM出演決定
総務省「マイナポイント事業」
マイナポイント広報室「家族みんなで」篇
舘ひろしさん、ずんの飯尾和樹さんとの共演になります。
2020年7月27日（月）より放映スタートです。

烤全松

8/5(水)20時:松井玲奈、清水宏
8/11(火)19時:池田純矢×山谷花純、小林顕作×井上小百合

①7/22(水)12:00〜26(日)18:00
e+にて東京 劇場公演先行発売開始（抽選式）

小百合同玲奈嘅本多劇場演出可以抽飛喇（前提係你要在日本）

生駒里奈×矢部昌暉（DISH//）W主演舞台＜暁のヨナ＞、カラオケルームで無料配信決定！

◆対象機種：JOYSOUND MAX GO

※ブロードバンドによる開局を行なっている店舗で、お楽しみいただけます。ただし、機種及び設置環境により対応していない場合がございます。

◆配信コンテンツ：

・舞台＜暁のヨナ～緋色の宿命編～＞（約136分）

・舞台＜暁のヨナ～烽火の祈り編～＞（約135分）

※2時間30分以上の予約推奨

數學系又入唔到
藥劑又入唔到

牙七等我呀

台灣刀上

記得七仔讀書5好

幾時到香港

七仔鍾意人打機叻
ching 番去打機啦

電莖師

漫畫家可能會好啲

大童澄瞳日日出twi 都冇mb理佢

襯牛星病，學定詠春仲好啦

乃PO第一中路

乃PO faker

利申：真係學過

次回 乃木坂工事中

番組内容
▽大会に新風を巻き起こす初参戦メンバーのモノマネとは！？
▽さらにモノマネから意外な生態や衝撃のメンバー内格差が発覚！
▽もはや理解不能！ギャル化し過ぎた爆笑モノマネは必見！
▽果たして今回こそ女王の牙城を崩すことはできるのか！？

Yoda夠鄉下妹，咪又🚬又大洗

台灣有上第一集牙麻

巴打開唔開班？

禾也想成為牛星

桃子女朋友留名

想成為牛星好簡單 重新投胎
但記住課左金先好去投

一陣貓舌

笑撚左

台灣連音b果套刀上，香港d片商

唔上垃圾

較好鬧鐘了

可愛路線

貓舌兩個鐘好長

識食一定去大阪食

大阪妹通常係淫底

大阪有人立左旗 冇你地份

咁陣間五點食住半粒鐘先，KASU前輩

你都幾熟

大阪食女王

chur到牛星變牛乾

你又係難波立旗

你有冇證據？我淨係知你鳩up，你有冇立旗就好難講

高山睇樣就可以睇夠兩個鐘

真
禾松禾七同聖仔

所以咪抵抗力差
中左

咁七咪好危險

香港有我包場比乃po手腳睇牙

冇喇冇喇

牙屎就係證據

大户

咁群馬縣有無評價

戲院停哂點包牙

佢會燈到開返

包牙堀寫真救亡未

埼玉交比我

我要岩手就夠

就開返啦

等緊手腳派

molamola

另外4條規例包括「限聚令」以及規管業務和處所經營的規例等，有效期延長至12月31日

唔好煽動仇恨，信政府唔怕

係唔比開到12月31咩

陳肇始指，政府在法律框架下可因應疫情收緊或放寬措施，有效期延長不等於措施會一直延至年底，一般會每７日或１４日調整。

你燈一次就停7日

冇台直播電視盒又唔包8knhk

普通nhk 都有

等韓仔播算

係喎

永續牙白

大佬B 可唔可以跟你呀

對番似老屈左蓮十同高山，似係蘭西棟腳牙松爆睡

保方貢

老女人懶死唔走

呢個邊位來

牙蟲

咪牙松

可唔可以狂loop彈彈波

係喎，認唔到

呢個咁細粒又係邊個

依張預告新，係咪預左本身卒左業所以冇左（乃木坂46）變左就咁叫女優 白石麻衣

Miria

睇到2020了

乃木坂46の賀喜遥香さんにご提供いただいた塗り絵が、静岡県富士市内の中学校で活用されていました。

廢喜終於有用

我仲以為係4期，miria點解唔係同2期一齊企

你最近還好嗎？

可能又一個被堀排

玻璃狗去食屎啦
搞我廢喜者，雖遠必誅

同你蘭對位牙

佢前面果個咪臭臭黎

紫色遮面果個？

高山老師訓左？

諗起呢條片

啱啱先出 feed
即係要遲到

高山 一実（乃木坂46） is now live!

高山 一実（乃木坂46） 現正廣播中！！

開咗嘞!! KASU前輩

一敏今日個妝好靚

松巧富貴

睇了

好靚
可惜番緊工 淨係睇左一下

每人差3秒 有冇咁岩

依次真係

遲到仲想準時走

有邊個打工仔唔想

等花七巴cut高山扮諗野.gif

this?

有part係諗問下個禮拜mb咩問題 高山個頭擰黎擰去扮諗問題

聽日冇sr?

2021乃木坂a級新聞- 我將迎娶花花老婆

花

先睹為快

唔知係高山唔記得咗講定真係無，等官方twitter消息

上個Po仲講緊美月yoda待遇差過櫻
點知今次前排得佢地唔係一期

應該係冇 下個禮拜先有

夠鐘去搵小公主book個appointment喇

Assemble

有mv睇？

睇果陣諗起花花gif

桃蓮貓舌showroom mobile full screen link:

真係做youtube爸

同打工仔一樣紅日放假

唔講都唔知聽日同後日日本公眾假期

本身奧運

係喎聽日連假

要睇了

真係答見番老女人

正式啟動

高山一実 showroom 200722 gif @LIHKG

土仲係成個細路女咁

Numero TOKYO 2020年09月号
出版予定日 : 2020年07月28日

掲載：
■白石麻衣これからの私
「白石麻衣のモードな素顔」

自粛生活中に「仕事を頑張ろう！」と改めて決意し、20センチも髪を切り、撮影に臨んだ白石麻衣。不動のエースとして活躍する彼女は今年1月に乃木坂46からの卒業を発表した。アイドルとして歩んだ9年間の道のりを振り返ると同時にこれからの新しい未来に大きな憧憬を抱く。大人の女性へと成長した、27歳の彼女が輝く理由とは？

諗起舞明

down個app好似有wallpaper

條裙

竟然揀渋谷ブルース

加多幾個大問號嚮旁邊會更似

可否happy share?

求更多老婆gift

個個都做youtuber5通個個都5想做youtuber咩

好白滑 白白一定好滑捋捋

岩岩收工無野做開左日職棒黎睇
發現 softbank 泉圭輔 呢個棍波佬極危險

youtuber我最記得係清羅解釋返咩係パッチョ

搵我?

諗緊生駒做youtuber，可以拍啲乜嘢片？

以後請多多指教

牙桃好深近視貢

乜d二期態度咁架

首先整個自我介紹先， 大概十萬幾人睇

之後整個100問， 又大概十萬嘅人睇

然之後食下嘢講下特攝片動漫收藏， 呢啲大概3,4萬幾人睇

之後就可能跳下以前啲舞， 呢啲多啲人睇可能上百幾萬人

寶寶channel

尋日風向先話緊蓮加
今日風向就變咗蘭茜

同你講下火影no.1
打下機

用面食蛋糕

唱歌

唱佢自己首本名曲「水玉模様」

腐女緊係講d二次元大隻佬french kiss

每星期搵d 元老客串下谷下收視

做咩??

太難聽，不了

棒波佬唔夠功夫佬抽，一係去識肥月

岩岩聽到佢登板歌係 僕の衝動 再google 下佢以前

ちなみに泉の「好きなタイプ」は元乃木坂46の西野七瀬。登場曲は乃木坂46の「三番目の風」だ。

利申：小睇棍波 其實乃歌多唔多人用？

洗版講雞味噌鍋

佢用親都三期既歌

小百合之前套朗讀劇賣視聽券

衝撃の事実！！！乃木坂スタッフ、岩本蓮加が年齢制限で音楽の日に出られないのをど忘れしていて前日リハに参加させていたwwwwww

好橙，班staff無人記得年叻未夠秤，前日彩排仲有份

可能肥月fans

點解桃子可以咁可愛

樣老

三期真係好鍾意純奈

啱啱上網睇先知，原來係將原本第二日放嘅假期擺埋一齊放for奧運，即係慳番東奧開閉幕時唔駛另外放假，都幾仆街吓

深川麻衣、ヨウジヤマモトが展開するブランド「Ground Y」のキービジュアルに起用される

山本耀司

2個大媽

牙桃竟然答花花，但依一 兩年好似冇咩交流咁

佢自己又唔出聲提嘅

我開頭仲估佢有21

原來live嚟？仲以為錄影

老女人

自膠，原來講緊音樂の日，以為神宮

明明佢哋只差幾個月大
但個個都當咗純奈係媽媽

純奈 大家姐feel

識嘢

牙桃鍾意佢
不過都棄左game

staff 心聲：蓮加鬼咁老積成個三期大家姐咁款平時又唔用敬語，鬼記得佢未夠秤咩

R top

四期係曬左上角

桃子把聲完全sexy唔到

QQ

佢無論抽到咩做出嚟都係可愛feel

同腩一樣都係qq

設樂扮腩唱歌.mp4

係煙剷聲嘅未成年少女性幻想

新人，花花五日冇曬聲氣，擔心

好qq

你個id 笑咗

我有安慰距 暫時情況ok

碌左幾日Twitter,ig☹️
忍唔住係到放負

Cosplay 呢

完

上多啲水啦

新人留名
都係推花花

個陣邊到都無去
係上次台灣Live先第一次飛

又扮新人

迷乃成日都無消息的

乃po多臥底

💫#初映像化ライブ ちょこっと動画公開💫

7/24(金)に公開する、 #真夏の全国ツアー2015 (神宮) の一部をお届けします📢

ライブのクライマックスを飾った「悲しみの忘れ方」
生田絵梨花のピアノ伴奏とフルオーケストラをバックに、メンバー全員で心を込めて熱唱します！

#乃木坂46
#のぎ動画

羅恩

我會好好咁守護佢有心

乃木坂46堀未央奈、遠藤さくらに“おすすめメイク”伝授 プライベートでの交流明かす

最新消息

#明日のZIP!#SHOWBIZコーナー

★Creepy Nutsと菅田将暉 コラボ楽曲
★独占解禁！Perfume 最新情報
★「ミッフィー展」に上白石萌音
★乃木坂46 小室哲哉提供の新曲「Route 246」MVの一部が解禁

#ZIP!

牙櫻mola

姑娘派藥啦

依個日飯啲相好清

唔好害人地D仔女啦

冇人理

乃木坂46 猫舌 showroom 200722 大園桃子 岩本蓮加 cut

啱仲諗住話雞皇飯已死，松村生idol刀吾講

『#乃木坂46･#久保史緒里 の乃木坂上り坂』
7/25(土)よる7時～の配信が決定🙋🏻‍♀️

今回のゲストは同期の #山下美月 さん

配信リリースが決定した
新曲「Route 246」の話を中心に

"久保史緒里とゲストの乃木坂46エピソード”
など企画満載でお届けするよ
#LINELIVE

あすのめざましテレビ気になる人がいたらRT♪ 乃木坂４６ ▽Creepy Nuts ▽菅田将暉 ▽上白石萌音 ▽楢﨑智亜 ▽野口啓代 ▽松川菜々花 Electric light bulb内容変更の際はご了承ください。#めざましテレビ

我花花喊到呢

牙七撚象象

咩嚟？

P圖p唔走黑面

禾啲相都係

生idol今日有=love

嘩屌

有 等於笠符睇

有冇link?

NHK 無観客神宮出演は一期生二期生全員、三期生6人、四期生3人

放心，花花係好堅強嘅女仔，喊完就無事，下一次上台就會見番我哋熟悉嘅花花

絲打最後係咪揀左HKCC

Bomb 同牙掛友咩關係=,=

二期生全員

禾腩屋企？

上位

★8/7発売「CMNOW vol.206」で深川麻衣さんを直撃！
8月7日に発売される「CMNOW vol.206」では、発表会後の深川さんを直撃！ 最近の過ごし方や心境の変化などを聞きました。そして、チェキの読者プレゼントもいただきましたので、ぜひチェックしてください。

下一期 CNNOW 有 maimai 嘅專訪

買咩先

同46tv個電視台一樣既

thank you!

走彈幕 streamlink / mobile full screen link:

腩

個諸橋沙夏有d似蘭仔

其他女係咩人？

今期46tv 特集

就快全畢的先兆？

咪燈

Zozotown想買幾件tee

指原攪果個女團

大谷映美里、諸橋沙夏、山本杏奈

呢期抵玩 做緊promote開新acct免國際運費

用buyandship仲好

是咪無job 撈

大谷正

食老本

唔想做人了

堀都冇job撈？

有蘭仔

上左買左5件衫岩岩好3磅buyandship冇陰啲加多我0.1磅咁

一姐心諗講下笑洗唔洗咁認真

以前amazon 掃北海道湯咖哩 雜誌同碟，一次過集運好抵屌

個膊頭仔

4時間

係咪又共享ac果啲炸

唔係仲有4個鍾嘅意思咩

雜誌咁重都係amazon個運費平啲

用amazon pay俾？

冇啊 上次我yahoo mall買衫用Buyandship轉運咋

瘦咗咁多

嘩我

想加推了

影得幾靚wo

春日高過日村

兩個女仔都咁好

見唔到弓木

原來你睇開呢type

擦同期鞋做乜又無着數

支持加推掛寶超可愛

有弓木份咩？

今日本身冇報更
今次係咁耐以嚟第一次抽到禾白嘅嘢

排名見到黑石巴

勁到

冇留意啦應該

g持掛橋

係咪得我一個覺得有d似矢久保

聖嬸

who

咁似牙柴

想推了

幾q

叫我？

唔係我蘭wo,又fake news

似

有冇諗住阿麻唔想見佢

太睇得起生狗

夫妻相

生狗一萬view都偷笑

早晨

同你賭jer都得

咁樣認唔認得

黑石大佬早晨

少柒

買未

認唔到
完全唔同咗樣

搵左天哥了

個鼻要捽咗幾耐先捽得走

我賭唔會有1萬view

應該唔會既 我諗多過かりん既

【キズナデビル】2020年7月25日（土） 午後2時30分から！

＜第2チーム＞昴生（ミキ）、亜生（ミキ）、山下美月（乃木坂46）、福田麻貴（3時のヒロイン）

美月予告キター！面白そうな番組

應該唔差得幾多

畠中都26400訂閱啦，小百合官方YouTube 74200訂閣，卡琳128000訂閱，ikoma開YouTube 點都有近10萬訂閱啩

睇topic吧

我見akb本家個個都十幾萬， 跳一跳舞就上百萬， 生駒點都有嘅

雜費貴過件野

卡琳都10幾萬訂閱，ikoma都有啩

一陣係咪有route 246

多過5萬我攞刨

喂畠中都2萬5訂閱，二姑媽多唔到一倍可以去引退

二姑媽應該比我地想像中紅

可以話多人知乜水
紅唔紅就

.....咁應該20萬起跳了

所以佢講攞刨，唔係裸跑，佢真賭嘅跑硬

原來廣瀨ikoma推嚟，反向支持佢YouTube 訂閱數

忽能左牙你
禾單推禾花

多人識唔代表多人訂閱

只要唔反花花就夠了

廣瀨特別反向燈ikoma YouTube 訂閱，你幾愛二姑媽

正如樓上講akb嗰啲都十幾萬
我估起碼過到廿萬

係 ann播

乃木坂46のオールナイトニッポン 超直前スペシャル！

乃木坂46のオールナイトニッポン (Route 246 初公開!!!)

仲有5個字

到時拎返乃d 趣事牙相牙出嚟講下咪得出碟就爆生寫

做過乃木坂6單center ，連5萬訂閱都無係冇可能架

終於發現了
矛盾只因深愛著 二姑媽推嚟

佢今日終於昭告天下佢推ikoma

10/10

等埋首新歌先訓

直頭佢老婆嚟

特登轉咗第二度做直播

禾OL

OL

佢係咪跟咗堀做P圖學師？

馬拿豬
鎖骨

阿堀拜佢做cfu就差唔多

走咗咁耐仲要癡住乃個招牌搵食

大波詖

940046 播緊b站

得bba 有headphone

馬拿豬同OL好正

唔直接睇showroom?

禾 禾
禾 禾

開波!!! 開頭冇聲嚇餐死

牙櫻牙喜成日眉來眼去

兩個衰妹成日想搞埋一齊

新歌嚟啦

屌

GLOBE - DEPARTURE

播DEPARTURES

呢首好好聽

真夏好可愛

get wild

Get wild

GET WILD, 當年小室啲歌堅正

日村首飲歌

馬拿豬Wink

Trf, globe

禾櫻岩岩讀日文 好似我上日文堂咁
口疾疾

播CRAZY GONNA CRAZY就正

禾櫻怕怕醜醜就想摵佢面豬登

今晚係小室之夜，實有啦

馬拿豬好撚正啊屌

班老女人愈來愈正

I found it ~will be good

Be together

首歌1987年，冇人出左世

禾都好想咀禾喜隻門牙

內田有紀 only you

Can you celebrate

Bba

屈機

安室

上面兩個矛聽過牙

有代溝

上面兩個你眼望我眼: 頭先嗰首咩歌? 兩位先輩講M9

四期應該得聖b會聽桑田佳祐依d老餅歌

我都冇聽過 唔知你班牙縮up乜

求婚大作戰

8~90年代真係jPop最高峰，之後開始無以為繼禾先開始聽kpop

恋しさと せつなさと 心強さと

篠原涼子

Boy meet girl

TRF - Boy meet girl

00年有宇多田光，smap，平井堅同misia個d

Smap 唔係00年啦，九幾已經紅到顛啦

世界唯一的花
00年代都好多正歌

你咁計仲有southern all stars TSUNAMI

Crazy gonna crazy

真係出

應該有wow wow war tonight

內衣姐

今晚佢最有feel

想打00年代打少個代，上面手足講80-90年代係j pop 最高峰，00年代都正

佢攪MISIA 之夜應該仲hyper

櫻同喜好似好悶

冇咁多Hit歌啦

兩個後輩仲係比較緊張、拘僅

D歌應該好多都無聽過

剩係讀下信 有話題都係老餅話題

個Staff戴罩唔遮鼻

Chatroom 班00後唔識就話新歌

應該帶四個老女人上嚟

HITOMI 當年禾女神

歧視我地00後啊

sor lor

Wow war tonight

是

shape of you 都叫識嘅

係鬼 2條友想訓覺啦

H jungle with T, 而家變咗兩位日本綜藝大佬

應該帶雀上嚟
話自己粉絲
竟然唔上節目

日本第二輪解封名單 計劃允許包括台灣、香港、澳門在內12個國家/地區商務旅客入境
跟據日本傳媒報導，日本於7月22日的新型肺炎對策本部會議上討論放寬對外國人入境的限制，其中於會後宣布的第二輪解封名單中，包括有香港、台灣、澳門及韓國等12個國家/地區。據悉日本將會跟對象地區開始商議，「開綠燈」先允許上述地區的商務旅客入境。

咁樣東奧應該永世唔駛攪

日本表示旅遊業要收皮頂唔住啦

Quota用曬

雀：幾點呀 唔洗訓呀

以前好似有新聞話台灣唔會同日本傾，因為日本爆到咁台灣唔會放人去

其實係咪諗住最後5分鐘先播新歌

睇怕都無，訓

依家聽依首歌只係諗起月曜個桐谷先生

驚你地聽完新歌就走曬呀 要keep人數

台灣今日0確診，累計先455，仲要島國入境檢測做得好嚴謹

實有架 係睇幾時姐

last個首
訓醒聽咪得

用3期做例子，大概要用3年時間同前輩混熟

我都想訓教了

對比起其他地方
一日得百幾人有幾多

Radio應該無court 人數🤔showroom個數又唔識跌

日本時間2:46播

一姐夾筆都唔得

牙櫻個咀唔夠嘟 夾唔到支筆

想篤佢塊面

入正題未!!!!!!!

連鯨樂妹都心動

出家人也心動

班老嘢反而仲似細路仔

有乜工具可以揀

我隻手

GLOBE - Feel like dance

嚟嘞~~~~~~

嚟喇

各就位

播喇

party people

Hang in there Hang in there Hang in there Hang in there

Wow wow wow

wowowowowo

wowwowwowwowwowwowwowwowwow

wow wow wow wow wow

Wow wow wow wow

wowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwow

wow wow wow

中

wow wow wow wow
hang in there hang in there hang in there
wow wow wow wow

WooWooWooWoow

wowwowwowwow

WOWOWOWOWOWOWOW

hang in there! i believe in wow wow wow
hang in there! wake up love wow wow wow

you can do it
hang in there
i believe in you
wow wow wow wow

肥秋wowwowwow完未

much wow much love

屌死肥秋老母
每次yeah wow lalala咁搵邊個作歌都死啦屌

屌你老味死肥秋 wow 撚到我頭痛

訓教成晚個腦都係到wowwowwwowwow~

肥秋哩排好鍾意英文咁wor
都幾好聽
一貫小室風格（？）
wow wow wow

禾真夏今日個look好正

首歌有冇50% 係wow

Hey Jude! 屌打新歌

所以咪比你聽返首hey jude 平衝

I see + 依首要wow幾多次

今日佢狀態唔錯
又靚咗又得意咗
勁多表情

我個腦仲wow緊

cls 等個幾鐘你俾啲咁撚樣嘅嘢我

屌

馬拿豬我老婆真係好正

今日老女人主場

隻歌真係好經典小室風: 重電音，冇乜旋律，風格最重要，所以呢……真係要睇埋隻MV先知掂唔掂

俾個小四學生填都好過

一秒內破功

中間有part似有dance break
不過以為啲電音會再重節奏啲
好似無ポピパッパパー咁快

禾櫻

第一次發現做填詞人甘易，成首歌填晒wow wow wow佢呀

唔需要太失望吖! 有聽開小室啲歌嘅都知 - 佢歌啲詞同肥秋真係有得比

事實上係佢地眼中用疊字作到首好歌先至係高技術嘅表現

有無諗過無期望

突然間覺得，隻《隣人》變好聽好多

又黎wow wow wow

bba跳i see

wow吓wow吓諗起i see

Isee diu hit jor

其實都估到差唔到

就算搵米蛇作歌，肥秋都係用yeah la wow三寶

兩隻老嘢學跳I see...

肥鳩技窮 又要行返akb條路

即場教跳i see

淨係期待個MV啲肚腩仔

班女把聲太尖唔夾首歌

肥秋識既唯一英文單字

乃木坂46 Route 246

證明係肥秋手筆

Wowowowwow

肥秋x小室=回曬塘

好彩無睇直播唔係實激死

臨睇前播多次 + I see +乃木坂之詩，發夢成晚都係WowWowWow

先唔講詞有無人覺得編曲好娘

小室個廢老借乃
試水溫

等咗兩甩鐘呀大佬

當睇吓禾喜禾櫻姐

個hun in there 真係搞唔撚掂 鳩到震

洗腦歌

我都係鍾意呢種多啲

以前啲wow冇咁突兀
而加就直接掉堆wow wow wow落副歌

下個po叫wow246/ wow X 100

未副歌已經係咁wow緊
個melody仲要一樣

「Route 246」
.
hang in there ？？？ wow wow wow wow
hang in there ？？？ wow wow wow wow
hang in there ？？？ wow wow wow wow
hang in there ？？？ wow wow wow wow
.
夜を走り抜けていく ヘッドライトの残像
目に映った全ては どうせ一瞬の幻なんだ
やがて夢もさめるならば 今の為にもがこう
格好つけて生きても いつかきっと悔いが残る
.
人の目 気にして 生きていたってしょうがないよ
.
いつかの場所から wow wow wow wow
歩き出せばいい wow wow wow wow
誰も変われる wow wow wow wow
人は進化する wow wow wow wow
やがて過去を忘れ wow wow wow wow
そして明日を生きる wow wow wow wow
.
.
あの日眺めていたのは ショウウィンドの未来さ
本物が欲しいのなら 自分の手で掴むしかない
.
坂の無い人生は汗の輝きを知らない
.
you can do it
できるはずだ

hang in there 違ったこと wow wow wow wow
hang in there 歩きながら wow wow wow wow
hang in there 思い出すよ wow wow wow wow

剩係呢度都有53個wow

老土到

乃木坂46 Route 246 ANN 試聽版

第時請禾白填詞好過啦

幾好聽呀

好似仲sd埋mail?

頭先twitter 見個人講，呢首唔出碟無握手，同鄰人做到有話題性已經好

say hello! say hello ! say hello!

lalalalalalala

thx巴打

wowowow

係咪得我接受到隻歌

wow wow wow wow

遲咗睇post 巴打點解唔揀HKCC呀 HKCC更稱心喎
利申 上年DSE 讀梗Space high dip
不過兩間師資都唔錯嘅 俾啲心機讀都可以上到U
加油~

wowow

日奶好撚堅

聽左新歌未

wow wow wow wow
wow wow wow wow
wow wow wow wow
wow wow wow wow

見到呢段嘢真係笑咗， 普普通通覺得

暫時係

其實都ok啊，聽聽下真係可以不停循環

白白好Q

乃木坂46 Route 246 試聽版

route246 news 咁岩見泡仔播多次就錄低比未訓既大家睇先

執粒未 寫埋d wow wow wow出黎

有yoda 你咪又係睇

比d燈西燈死禾車

個個都染左一執 好壞呀

假㗎

LaLaLa Yeah YEAH YEAH YEAH yeah WOW WOW WOW WOW

我都得啦

首新歌一聽個intro，直頭返咗去90年代，不過最攞命都係肥秋啲歌詞....

肥秋借乃幫老死之作
係咪懶得諗歌詞wow晒佢就算
以前啲wow例如三番目同20單 帶動氣氛高汁好多 唔係hea wow

希望個MV好J補番數

法國禾七都係長毛好睇d

乃木坂46「Route 246」フォーメーション

甩秋幾時請我做寫手
我都識啲英文同wow

Hea到係咁wow

◆『Route 246』🏁 / 乃木坂46◆
7/22 ANN

音源

歌詞

7/23 めざまし

個陣容應該係上單拎走1期under同畢業生 加番牙咩

早安
カモーン カモーン カモーン こっちおいで
カモーン カモーン カモーン 自惚れビーチ
Wow wow wow hey!

兒夜姨野以夜儀野

肥秋係咪貪平求其搵個小學生幫佢作詞就算隔離欅首喪鐘有誠意好多喎

保護色邊度有la la la la

高汁

第一次冇咗禾白嘅新單

覺得臭臭都幾慘，企唔穩一排之餘二排都要靠邊站

但係音番企邊先多鏡

終於睇返第二晚狼人 廢喜做騎士 真係好撚廢

新歌96 次wow

G唔G幾時會出全首MV?

應該香港時間11點左右

欅幾時唔高質

好老餅feel

仲有一粒鐘，希望好似《保護色》咁救得番成首歌啦，Wow Wow Wow Wow

呢首唔係聲勾咩

法國la la la變wow wow wow 都唱到

Yeah yeah yeah都幾夾

禾櫻個咀唔夠嘟夾唔到，等禾幫佢晚晚操練吓先

sing out 都叫有啲意思
呢隻真係亂wow 仲要加埋隻手鳩fing

佢得欅先會有質素保證

打晒j

櫸佢首出道單寫得好認真，係咪驚開左個好頭鳩寫會拆佢招牌

酒樓式執左咪見唔到佢冇心機寫果陣會點佢團團一開頭就出奶力，玩到悶咪就hea寫/叫人hea寫

欅點止出道單所有表題曲都認真作嚟
唔係表題嘅冇聽但聽講成隻碟都高質
乃出道歌唔知係風格問題定點 頭3單都係hea feel

乃啱啱出道果陣肥秋重心仲係akb果邊

肥秋呢隻真係好hea

乃fans肥秋

尋晚仲要破晒記錄咁多人等聽

之前忙住炒股點得閒作呀 是但寫wow wow yeah yeah咪算囉

可能覺得乃唔係親生女hea 9寫，相比之下欅首執笠歌好聽過呢首好多

應該今晚mv 同首歌同步出

Teaser出咗

乃以前有一半係akb嗰邊 欅就sony同肥秋親生
Akb同欅啲成員會同肥秋食飯吹水 乃好少聽到有
如果乃唔係而家最紅嘅話肥秋一定再hea啲

MV靚都冇用

佢搵得小室出山唔似想hea搞，但d詞就愈黎愈hea

妳哩排都企到咁後嘅
搞咩
話晒都18單空降c

說好的MV呢
隻舞好乃風唔夾首歌

唔係表題都好多好嘢
啲歌詞都好有意思

btw肥秋佢係唔係幫老友㗎
hea到咁

同埋乃唱歌好冇力咁
如果副歌有多啲力氣唱個feel會好啲

7月上旬に横浜・大桟橋や都内各所など2日間で撮影を行なった今作のMusic Videoは、小室哲哉サウンドで踊る乃木坂46、そして映し出す今現在の東京がコンセプトになりました。
乃木坂46にとって久しぶりのダンスミュージックでもありますが、小室哲哉さんのサウンドに衣装を合わせ、短い丈のスカートやショートパンツで撮影したのは、グループにとって初となります！！
またコロナ禍という事もあり、撮影はできるだけ広い場所、そして常にマスク＆フェイスシールドなど、注意に注意を払って撮影を行ないました。

米津玄師をはじめ数多くのMusic Video、また乃木坂46では25thシングル「しあわせの保護色」C/W曲「I see...」などを手掛けて頂いた映像クリエイターチームmaxillaさんに手掛けて頂いた所にも注目です。
近日中には、Music Videoフルバージョンも公開予定！！
まずは「Route 246」ティザー編を是非ご覧ください！！

小室咁鹽濕

花solo返幾句應該唔錯

佢老友前幾年臭咗朵以家hea寫都算賣咗人情

挽paper mario

其實呢首係咪26單嚟 冇留意

冇肚臍

有肚腩就唔露肚臍㗎喇

今晚寶寶channel有片

係

好似幾好睇咁

米津玄師をはじめ数多くのMusic Video、また乃木坂46では25thシングル「しあわせの保護色」C/W曲「I see...」などを手掛けて頂いた映像クリエイターチームmaxillaさんに手掛けて頂いた所にも注目です。
近日中には、Music Videoフルバージョンも公開予定！！
まずは「Route 246」ティザー編を是非ご覧ください！！

米津玄師-春雷

I see...

而家桃子應該好似腩咁
唔會落under
喺選拔做個細top咁

痴得腩多腩化左

隻舞係邊個編

第二套衫

FUMIHITO

siu4
個chorus成首秦文歌咁

又夠鐘課金了

らじらー=養廢老

20,23單又係咁fing手睇到厭

小公主：

牙咩應該等腩卒果陣就頂佢入去養豬

小公主

咁能串 自己囉黎

春雷好聽咁多

宜家先出

即係春雷，I see... 同Route 246 都係maxillaさん編舞？

毒撚

天使

sor 睇得明了

要聽番Isee洗番轉頭先

老婆第一排

無白石

I see どうでもいい 🤟🏻wow wow wow

老婆第二排

阿~好熱

下星期nogiskits有新四

まだ早い

個個都露腳...點解禾櫻係著長褲

跌晒入面D野出黎

馬拿豬著到件衫似童裝咁

17，20，23係基佬seishiro喎，覺得佢d舞幾正

I see 咪又係Wow Wow Wow

有冇人會買 肯見there支持下

電音曲風似啱欅多啲，懷疑本身搵小室係想幫欅，點知隔離自己唔爭氣先俾乃

老婆第一二三排

有禾咩真係意料之外

神曲卜咇爸爸爸好正喎，點會唔啱乃

呢首難聽到係聽到前奏都會skip

如果最尾整番句"八格"就Perfect池嘞

我即刻會map到松村

而家聽親都會形住有六隻松敏係度跳舞

3個老婆係哂第一排

禾松對腳

美波矛樹，牙七應該刀矛樹了

bitch一首歌come on左45次

有慣性收視 hea做都得 屌

依次wow 洗到上榜

最右成個巨人咁

手足唔係反年反三期咩，又啱？

鯨仔本簿仔寫曬名 希望矛禾個名

145入面有96係今次

禾只有花老婆

145次係年半前count, 加埋 艾屍同246會仲多

遲啲就上第一

其實咁多wow 會唔會係乃啲學歷唔得，加太多英文字就語癌，變左瑪雅一樣，一條友鳩讀未必聽得出，但全部人都原來係鳩讀就

勁

想轉生成為聖b摵爆佢個面

禾喜

少似蘭西

轉生系轉小說

唔關學歷事啦
日本仔除非回流/由細練口音到大
否則講英文都會變japanglish

例子：乃木英嘅pepe

用番japanglish個下笑死

『シブヤノオト SPECIAL－みんなでエール－』パフォーマンス曲決定 GENERATIONS、乃木坂46らがフルサイズで楽曲披露
7/23 (木) 22:00～23:30 生放送

今晚記得睇

好忙 左眼睇七仔劇 右眼睇班女

pepe

年十最正

老婆呀

想食藥了

二姑媽ig live 緊

ノギザカスキッツ ＃６【オーディション２＆スマイルガールズ】

▽清純アイドルが伝説のお笑いネタを完コピ！新人コンビ脅威のアドリブ力▽柴田＆清宮＆早川が困った人をチアダンスで全力応援

▽様々な芸人ネタに挑戦「オーディション」第二弾！
遠藤さくら＆掛橋沙耶香は大人気リズムネタ！早川聖来＆賀喜遥香はアノ美声姉妹！新人・林瑠奈＆弓木奈於みせた驚異のアドリブ力！田村真佑が捨て身でチクショー！北川悠理あわや事故
▽柴田柚菜＆清宮レイ＆早川聖来が笑顔の青春チアダンス「スマイルガールズ」
▽未公開映像はHuluで

Ig live熟過花花

[img]
]

廣瀨依家追睇緊

防疫意識好強

not found

花 花花 花花老婆

995

交返比大家 係街廢事開了

997

999

1000